[真。嚴正聲明v2] 香 港 人 對 政 府 發 出 最 後 通 牒

香港人對政府發出最後通牒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就香港政府持續昏庸無能，香港人今日（八月五日）作出嚴正聲明：

修訂《逃犯條例》引發香港最嚴重之政治風波，惟政府毫無悔意，多次錯過解決風波的時機，終令示威活動遍地開花。

- 六月九日一百萬人上街遊行，政府表示條例「如期二讀」；
- 六月十六日二百萬人再上街，政府無意就六一二事件展開獨立調查；
- 七月一日香港人重奪議會，政府只顧凌晨開記者會譴責，毫無反省，不知愧恥；
- 七月二十一日元朗發生恐襲，政府翌日方見記者，卻先譴責示威者侮辱中共國徽。

政府多次犯下彌天大錯，且對黑警濫權及造反視若無睹，香港人已清楚指出，「We are saving Hong Kong, not rioting」。政府無為程度已遠遠超越正常人的底線，將香港推向極為危險的邊緣，香港人絕不能縱容。

香港今日極大規模的示威活動，乃對政府之發出最後通牒，促請政府切勿與民為敵，不再龜縮，於今日內直接且正面回應示威者五大訴求：

- 正式撤回《逃犯條例》修訂；
- 撤回所有示威暴動定性；
- 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
- 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
- 全面落實雙普選。

香港人此時此刻於各區的示威，已展示人民對政府極度憤恨。這是一個關鍵的時刻，政府必須以香港整體利益為依歸，於今日內回應市民，否則後果自負！香港人將嚴厲追究，向政府說「不」。

光復香港，時代革命！

完
2019年8月5日（星期一）
香港時間2時05分

推呢個

整個集中營送警察全家入去
終身剝奪政治權利

見到

推番

推

香港人對政府發出最後通牒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就香港政府持續昏庸無能，香港人今日（八月五日）作出嚴正聲明：

修訂《逃犯條例》引發香港最嚴重之政治風波，惟政府毫無悔意，多次錯過解決風波的時機，終令示威活動遍地開花。

- 六月九日一百萬人上街遊行，政府表示條例「如期二讀」；
- 六月十六日二百萬人再上街，政府無意就六一二事件展開獨立調查；
- 七月一日香港人重奪議會，政府只顧凌晨開記者會譴責，毫無反省，不知愧恥；
- 七月二十一日元朗發生恐襲，政府翌日方見記者，卻先譴責示威者侮辱中共國徽。

政府多次犯下彌天大錯，且對黑警濫權及造反視若無睹，香港人已清楚指出，「We are saving Hong Kong, not rioting」。政府無為程度已遠遠超越正常人的底線，將香港推向極為危險的邊緣，香港人絕不能縱容。

香港今日極大規模的示威活動，乃對政府之發出最後通牒，促請政府切勿與民為敵，不再龜縮，於今日正午十二時前直接且正面回應示威者五大訴求：

- 正式撤回《逃犯條例》修訂；
- 撤回所有示威暴動定性；
- 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
- 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
- 全面落實雙普選。

香港人此時此刻於各區的示威，已展示人民對政府極度憤恨。這是一個關鍵的時刻，政府必須以香港整體利益為依歸，於今日正午前回應市民，否則後果自負！香港人將嚴厲追究，向政府說「不」。

光復香港，時代革命！

完
2019年8月5日（星期一）
香港時間2時05分

this

pish

Push

puush

推 推到林鄭扎醒

唔好意思 分散左

要開記招
讀宣言
話比政府聽
最後通牒！！！

聽日唔係七區 而係十八區!!!!!!!!!!!!!!!

條撚樣好似9半開記招
駛唔駛再早D

我瞓唔撚到教 林鄭你瞓唔瞓到教

人在外國，心繫香港
大家加油，天佑香港

小心安全

佢訓左了

各區市民表示極度憤怒 特區政府將會名譽掃地

黑B

deadline 9 點半囉

好

真。最後(?)
大家有需要可以轉發/整圖/乜柒都好

香港人對政府發出最後通牒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

就香港政府持續昏庸無能，香港人今日（八月五日）作出嚴正聲明：

修訂《逃犯條例》引發香港最嚴重之政治風波，惟政府毫無悔意，多次錯過解決風波的時機，終令示威活動遍地開花。

- 六月九日一百萬人上街遊行，政府表示條例「如期二讀」；
- 六月十六日二百萬人再上街，政府無意就六一二事件展開獨立調查；
- 七月一日香港人重奪議會，政府只顧凌晨開記者會譴責，毫無反省，不知愧恥；
- 七月二十一日元朗發生恐襲，政府翌日方見記者，卻先譴責示威者侮辱中共國徽。

政府多次犯下彌天大錯，且對黑警濫權及造反視若無睹，香港人已清楚指出，「We are saving Hong Kong, not rioting」。政府無為程度已遠遠超越正常人的底線，將香港推向極為危險的邊緣，香港人絕不能縱容。

香港今日極大規模的示威活動，乃對政府之發出最後通牒，促請政府切勿與民為敵，不再龜縮，於今晨九時半前直接且正面回應示威者五大訴求：

- 正式撤回《逃犯條例》修訂；
- 撤回所有示威暴動定性；
- 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
- 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
- 全面落實雙普選。

香港人此時此刻於各區的示威，已展示人民對政府極度憤恨。這是一個關鍵的時刻，政府必須以香港整體利益為依歸，於今晨九時半前回應市民，否則後果自負！香港人將嚴厲追究，向政府說「不」。

光復香港，時代革命！

完
2019年8月5日（星期一）
香港時間2時05分

環保啲用返先

push

我一路執緊了

大家一齊quote番呢個

推V2

想v3 但係好散